有咩羽毛球平靚正？

小弟近排重捨對羽毛球既熱情 但發覺買波真係幾大開支 想各位巴打發表下對羽毛球既睇法
想問各位如果喺
cn alpha red
hi qua blue
rsl offical
雪峰二級
入面揀 邊隻最值得買？ 全部都係聯賽級 但自問廢j唔需要用到頂級既羽毛球

我曾經打過hi qua green 覺得都算ok 只係消耗得好快 飛機牌既黑色當然好打 但對我黎講就太貴 希望巴打們俾d意見小弟

紅飛機夠做啦

耐打王

rsl no.1 或classic

除非你地好暴力 否則頂級波貴買平用
$100樓下一係大陸波Aoankeng(唔知幾時愉愉地cost down) 一係Hi-qua橙(兩隻當一隻打)

打膠波

雪峰二級

有次試過打紅飛機 感覺上唔去

大陸牌？ 我唔太想淘寶

rsl 風評真係唔錯

輕輕一推

想平就cn alpha 橙啦

上網睇 cn alpha d ball除左gold都好脆弱 唔知係咪真？

yy d膠波 真心 打十場都唔爛 波感唔錯

巴打有無話咩型號比較好？ 唔識膠波

去建興啦

火車頭啦 屌

建興大把俾樓主慢慢揀

咁仲死 選擇困難

聽日去揀

decathlon